+++
title = "برای ما یادداشت بگذارید"
description = ""
bg_image = "images/bg/page-title.jpg"
layout = "contact"
draft = false

[menu.main]
name = "مخاطب"
weight = 70

[menu.footer]
name = "مخاطب"
weight = 70

+++

ما به راحتی در نزدیکی آزادراه های 57 و 60 در Diamond Bar، کالیفرنیا قرار داریم. به مسیر ورودی مجاور ساختمان IBEW Local 47 بپیچید. دفتر ما در همین مجتمع است.

از افرادی که از شما به مطب ما استقبال می کنند تا کسانی که در کنار پزشکان ما کار می کنند، همیشه کارکنان ما را حرفه ای و همچنین دلسوز خواهید یافت. ما یک خانواده هستیم و مشتاقانه منتظر حضور شما هستیم.

قرار ملاقات و یادآوری را می توان از طریق ایمیل و همچنین از طریق تلفن انجام داد. لطفا برای هر شرایط اضطراری با دفتر ما تماس بگیرید تا در اسرع وقت شما را ملاقات کنیم.
